點解香港d公司既高層成日都可以咁撚離地

屌你老母成日屌9下面做野達唔到佢地個standard
但無評估過成壇野work唔work
又話生意差左諗下辦法
屌你乜野時勢呀家下
成日比埋哂一堆impossible mission人做
好撚辛苦啊

打工遇著呢班咁既垃圾高層真係日日都嘔血咁制

轉工啦，返工賺錢係為生活，唔係用生活去換返工

唔係離地係弱智

直頭係on lun 79

一日到黑係度開會
弱撚智到要個開個會傾下黎緊開會要講d乜 講完a又講b 講完b又講c 講完c又由頭重覆一次講返a

開完會無啦啦諗到個point又要開個會傾下 好心成條team得果6個人就唔好學人地大公司懶有制度啦 一言堂又要懶民主

死廢老嫌命長就要揾埋其他人一齊陪佢9up攝時間，又唔諗下本身已經勁多野要趕 每日哂鳩我個幾兩個鐘係度聽佢9up
唔講仲以為佢要去拯救世界

屌佢老母臭西

開會坐底一開就2個鐘